突發！有線攝影師染疫 傳曾拍攝麥美娟受訪

本港武漢肺炎疫情連日稍為回落，周一周二連續兩日回落至雙位數，錄得80宗確診，今日（5日）則新增85宗確診個案，是連續3日確診個案少於100宗。新增確診個案中，有82宗屬本地感染，當中49宗與其他個案有關，其中有33宗是經由家居接觸或朋友聚會、行山時感染，33宗個案源頭不明，並有3宗為輸入個案，另有70多宗初步確診。另外，有線電視一名攝影師確診武漢肺炎，有傳他曾拍攝內地專家來港下榻酒店及工聯會立法會議員麥美娟受訪。

影下支那班專家都會瀨嘢

個女仔

屌你咪燈

粗口娟